取消左SSD

......

...

商鋪啫

住宅又無份

今次仲唔人踩人大跌

住宅無計劃呀

非住宅

又fake news 只係非住宅

仲有HDD

地鋪跌到pk
就取消ssd

樓市跌到pk 先會取消樓市

777 都講明，而家樓市係過高

一定會連累埋住宅

鋪市 車位 廠 住宅 幾個市場完全唔同WO

巴打你認真

住商廈好過

有邊度推完唔係大升

即係住宅未跌夠

無任何措施關於樓市

又中圈套

7婆點會畀你咁易賣樓移民

咁應該係DSD

係DSD

果位巴打真係好想入市 日日唱淡用念力信心推倒樓市

Aa狗唔係話放寬按揭？

非住宅 嘅double stamp

你信？

過高又點，有大灣區有14億人口投資，777多謝中共

來料

李根興成功游說777🤣🤣🤣

旺區D吉鋪多到嚇死人

屌你老母 呃鳩人入市

李根興會追貨🤣

屌你老味標題黨

非住宅咋

啱啱夾曬你地上車想賣樓移民？繼續供樓啊

ssd已經到咗極限係時候到ram-disk 發揮

fake news

5G直上雲端啦

想入市？等下先

過高，咪要再推高啲囉

電腦大爆炸

一定

只要我地一齊努力唔買樓 就可以大跌

最起碼會影響到工廈D租屋租金

用a drive